有冇人可以介紹到1個禮拜番1日既part time

讀緊Higher Diploma
唔想番餐飲